當全球感染肺炎數字高過支那個數字

支那就會以勝利者姿態出現，透過世衛指責各國抗疫不力，再以救世主角色領導全球抗疫

是但啦支那口交點都贏㗎啦

中招人數多 : 唔係支那問題
中招人數少 : 支那為世界防疫把關

面對無恥既人種
用文明方法去追究就注定失敗